南韓現首宗疑似病例 華女訪武漢後患肺炎正被隔離

南韓現首宗疑似病例 華女訪武漢後患肺炎正被隔離

新年支那豬旅行，全球爆發不是夢

連新加坡 南韓都有懷疑個案既時候
中國仲係得武漢有

所以話邊個會信得岀過事嘅武漢同香港有

搵人殺哂佢

就無人患病

又害人

黨話冇就冇啦

無講到武漢肺炎得香港有已經進步左

根本全世界都實有疑似病例，因為全世界都有垃圾支那人

好快日本都會有

又到南韓

無錢無得醫病
咁無人數通報都好合理

啲支那人話連武漢都冇

又累人

係咪應該乘 "醫療口罩無貨"嘅機會, 追迫政府承認戴 [豬咀] 屬衛生考慮, 而非勇武 Gear. 全民戴 [豬咀] 坐巴士 / 黨鐵 表態支持 !! 效果都幾驚嚇㗎 ~

黨說已經控制住情況
不管你們港獨信不信黨 反正支那豬信了

咁撚多人去武漢

話明不明武漢肺炎，出咗武漢就唔係武漢肺炎

好快就全球都係

信唔信大陸只有武漢有事?

反正我就信了

十號開始春運

世衛:中國唔求救就無事

支那豬，搞9韓國

恭喜南韓

中共的實力那是坡仔韓仔可以比的

屌。。。 支那人真係地球毒瘤

日本真係多得佢唔少
今年奧運
然後支那人去搞破壞

屌你老母是但搵個柒姑碌都有野既
你信佢唔係撼武漢產？

正

新年陸續有嚟

我好好奇點解中國其他省份冇事

毒瘤

唔死去北京嘅？

唔好害人地D仔女啦

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

社會主義好

屌去親都中
究竟武漢有幾多菌

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

岩岩中共記者仲要話全數好番

ww3

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

屌佢真係諗住傳到全世界

化武

武漢已淪陷，啲蝗排大隊等火化

下個到日本

我反正信了

支那其他地區有爆發 為原因封鎖消息

中國=癌症

唔好用終蟈人代表哂所有華人得唔得

遲d過年 帶到成個支那都係就最正

大家仲記唔記得南韓係撐我哋㗎,中共今次點解釋？
下個到日本

其實係咪已經人傳人

依家先知原來武漢都幾撚多人去
全球爆發不是夢